你地隻貓貓係黃絲定藍絲?

物似主人形

黃，因為藍既已經上左大陸比支那人食緊